MPF唔好買大6股

今日已將所有MPF轉去投資大陸以外地區

共產黨吊你老母以後唔能使指意再呃我錢

邪惡共產臭西你地好能快去地獄

轉晒入美股... 約1球.

揸美金
等共慘黨死期到